有冇發現retail bank sales/保險狗/倫敦金突別鐘意著馬甲

馬甲本身好型 但係係香港比呢班人著到cheap哂 加埋個mk樣蠱惑樣 一睇就估到佢地做邊行

侍應